投訴師出動！提供蔡嘉豪老師投訴信

尋日藍絲老師粗口鬧示威者有違專業操守!!!!
Template都準備埋
仲唔去教育或者學校要求跟進

Template1(市民適用)

寄：
香港
添馬添美道2號
政府總部東翼11樓
教育局局長楊潤雄先生
電郵：edbinfo@edb.gov.hk

----------------------------------------------------------

致：教育局局長楊潤雄先生

本人是次致函，欲投訴新生命平安福音堂中學蔡嘉豪老師(有指蔡老師為借調教師，正在教育局工作) 言行失德，有違社會對教師的期望。

事緣於12/11/2020(日) 晚上約9時，蔡嘉豪老師於商場內出言指責市民，繼而與在場市民口角。期間蔡嘉豪老師以極度不雅的語言及粗口穢語辱罵市民。除此以外，更拍打商場圍板，並衝向人群，企圖以武力恐嚇在場人士，幸得商場保安阻止。有關片段可見：

首先，正如 閣下於21/12/2019記者會中指出，老師要以言教及身教，作為學生的模範。蔡嘉豪老師於商場以粗口穢語辱罵市民的行為，有違公眾對教師的操守要求。此外，蔡嘉豪老師企圖以武力要脅在場人士，更會令學生傾向以暴力行為作為解決爭執的方法，影響深遠。故本人認為蔡嘉豪老師不適合繼續擔任教職。

此外，根據 閣下於8/1/2020 立法會上的發言指出：「現時《香港教育專業守則》及《教育條例》並不止適用於校內，教師在私人空間展現的品德和價值觀亦為其專業操守的一部分。」蔡嘉豪老師於私人時間於公開場合以粗口穢語辱罵市民及以企圖向市民施以暴力的舉動，絕對不符教師專業操守。

本人在此懇請教育局對蔡嘉豪老師作出以下懲處：

1. 立即取消蔡嘉豪老師的教師註冊，挽回公眾對教師的信任。

2. 本人知悉蔡嘉豪老師曾多次為教育局作教學分享，請教育局考慮取消往後蔡嘉豪老師的分享環節，免被公眾誤解教育局支持暴力行為。

本人希望 閣下慎重考慮以上懲處。正如 閣下所言「不要讓少數害群之馬令教育界蒙羞」。如有問題，請以 xxxxxxx 聯絡本人。

市民 xxxx 啟

2020年 x 月 x 日

---------------

Template 2(該校家長適用)

寄
香港新界
屯門恆貴街三號
新生命平安福音堂中學
劉校長收
電郵：enquiry@nlsipess.edu.hk

----------------------------------------------------------
新生命平安福音堂中學劉校長：

本人是次致函，欲投訴 貴校蔡嘉豪老師言行失德，有違社會對教師的期望。

事緣於12/11/2020(日) 晚上約9時，蔡嘉豪老師於商場內出言指責市民，繼而與在場市民口角。期間蔡嘉豪老師以極度不雅的語言及粗口穢語辱罵市民。除此以外，更拍打商場圍板，並衝向人群，企圖以武力恐嚇在場人士，幸得商場保安阻止。有關片段可見：

首先，老師要以言教及身教，作為學生的模範。蔡嘉豪老師於商場以粗口穢語辱罵市民的行為，有違公眾對教師的操守要求。此外，蔡嘉豪老師企圖以武力要脅在場人士，更會令學生傾向以暴力行為作為解決爭執的方法，影響深遠。故本人認為蔡嘉豪老師不適合繼續擔任教職。

本人在此懇請 貴校對蔡嘉豪老師作出以下懲處，挽回公眾對 貴校的信任：

1. 立即停止蔡嘉豪老師的教學職務。

2. 由於蔡嘉豪老師的言行，未能符合社會大眾對教師的期望，請校長立即停止蔡嘉豪老師於基督少年軍及校友會的顧問老師職務。

本人希望 閣下慎重考慮以上懲處，以挽回公眾對 貴校的信心，俾使家長能安心予子女於 貴校就讀。如有問題，請以 xxxxxxx 聯絡本人。

Xx 班家長
xxxx 啟

2020年 x 月 x 日

投訴師出動

握

投訴師出動‼️‼️‼️

［行動Po 急] 想 贏 就 同 我 推 上 熱 門

推

投訴師出動！提供蔡嘉豪老師投訴信

有咩威水史
冇睇

新生命教育協會平安福音中學
老師蔡嘉豪商場辱罵唱歌手足

1月11日晚上約9時，馬鞍山新港城一名攜帶子女的男士對商場內唱歌市民破口大罵，失控拍打圍板，商場保安和其子女出手阻止。

現場人士表示此人身邊有一女兩小朋友，估計係老婆子女，眼見此人發左癲，完全無eq咁失控，好激動，嚇到自已小朋友爆喊，阻止自己老豆打人。

該名男老師負責其學校基督少年軍。
為人師表，嚇親自己小朋友，
俾呢位藍屍蔡Sir任教嘅學生真係慘

歡迎起底組😆

蔡sir Facebook:

千祈唔好去關心蔡sir精神狀況

#PSHK #新港城 #馬鞍山

置頂左 熱門都有

好撚好打咁喎

電郵已發出

寫去學校記得一定要實名，唔實名學校唔會處理。

專業清算C

send 去佢學校會好D?

日期係咪錯左

教育局有用d

係

推 每人腥完先比收工

push

Push!!!!!

係新生命教育協會平安福音中學
仲有事發日期係11/01/2020

Pish

收到

推到仆街

大家係唔係忘記左叫人除褲小西既老女人副校長呢？

Push

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

Sent
白色恐怖咁好玩丫拿

係囉，呢單後續係點
元朗天主教中學副校長陳秀芬

send埋去學校啦

Push.

PSHK個post仲多咗個阿姐喺度挑機

死肥撚

推到佢收皮

唔好人民鬥人民啦 搞到有無左份工 拉攏佢唔得咩

鍵盤戰士出動!!!!!!

用假名假電話寄？

堆 大家做野

pish

tui

已send

推！

想打人喎 咁撚危險 陽具雄快啲做野啦 絕不姑息吖嘛

死肥撚 見到都想嘔

考慮到觀感及公眾利益，必須要取消其教師註冊！

害群之馬！

癲佬咁既款

炒人總好過比人獅鳥

你諗你啦校長先生

推 已send 做野啦ching

THANKS A LOT!!!
DONE~

己sent，port 到佢比人炒

DONE
推

平安福音堂

條友好抽得, 唔知夠唔夠校長 & 家長抽呢

*揪
自膠

p

出動

可唔可以直接打去學校投訴？

個template錯左日期, 係12/1/2020先啱, 大家記得改返

最好cc去教評會投訴，但要落名

要趕盡殺絕

懷疑佢控制唔到自己情緒，好驚上堂比佢當圍板咁打

推啊

推到幾千封

Let's go

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望💛
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工心態/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

真癲

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

投訴條教畜

721

一視同仁

//1. 立即取消蔡嘉豪老師的教師註冊，挽回公眾對教師的信任。//

唔讚成，到時搞到佢
實借機搞埋其他做老師嘅手足

佢撚知你是咪實名

局長話要清理和群之馬
點可以任由老師行為失當

唔係只有投訴去教育局一條路，每間學校都有法團校董會，要一隻GM級教畜被炒首先要有因行為不當而出現嘅warning letter先，而呢封信由法團校董會壓落去校長度就會易搞好多

另外，唔好唔記得大部份教畜都有入教協，教協都係同路人，點解唔出埋投訴信要求教協踢隻教畜出會？

sure

正解，你可以係林奠阴蛾，又可以係陳大文

enquiry@nlsipess.edu.hk

已投
大家唔好得把口，記得投訴

伍戴素球女士
史克敬先生

feedback@hkptu.org

蔡嘉豪為人師表，不應「教壞細路」，不可以以所謂「正義」的理由，辱罵警市民。

蔡嘉豪滿口粗言穢語，沒有尊重市民，蔑視法制，與香港的核心價值相違背；個別媒體和政客將蔡嘉豪當“英雄”的行為是“只看立場，不問是非”，這種顛倒黑白的行為會教壞下一代。

蔡嘉豪至今仍拒絕道歉，無誠意改正，如果繼續下去校方應考慮將其辭退。

要求教育局局長提交報告，研究蔡嘉豪有否違反教師操守。

投訴之都住民們，做野啦

今晚投

豬肉佬係應該賣豬肉

寫埋俾報紙批鬥

支持
投左

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

投訴師

做嘢喇

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

之前仲有單藍色衫四眼教師帶住個女(嚇到個女喊晒)
有無下文？

另外，學校嘅法團校董會名單係會經學校網頁公開，記住寫投訴信時一定要Attention晒佢地校監校長同全體校董，缺一不可

即刻投

教育局局長真係笑話嚟
唔會有事呀

教咩科架

滿紙胡言。

科學
高中嘅化學

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

條肥閪讀HKU Chem嘅，嗰陣時已經以為自己好撚巴閉

住過Hall，不過一年就俾人quit左hall，比樓友篤佢背脊

話時話間中學辦學團體叫新生命教育協會，但係Google過完全搵唔到聯絡資料

而家搵緊教育局北區學校發展組嘅負責人，正式作出實名投訴

大家記得表瑒埋某中學藍師 新舊帳一齊算

721831

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

推，不過睇死垃圾局長又會雙重標準

寄fax得唔得

Done

傳真：2440 7611

send左
唔夠呀要多d人sd

有無人搵到學校嘅法團校董會名單?
係學校網頁唔見有

agree

推推

比佢教過Chem
佢教得好廢

推左先， 返屋企慢慢睇

雖然推舊post上熱門有啲難
但都試下

罷課啦 教育界愈來愈出現問題

元朗天主教中學副校長都冇事啦！楊潤雄呢啲垃圾

唔理有冇用
send咗先

推下

炒左未 去學校拉banner

幫推

舊生表示已sd

樓豬 內文打錯日期

以前200x年代無ppt

學校咁覆我